當一個人發現世上既野都已經滿足唔到佢既時候 係咪差唔多啦

發現廿歲開始
自從同上一個分手之後
做咩都起唔到勁 愈來愈廢
又搵唔到自己既人生目標
唔知自己做緊咩
到底我應該點行落去？